讓同學體驗豐富性生活 恒大下學年將與建興、香檳、發利及富士大廈合辦全新性學士課程

性學士課程將於來年開辦，是香港同類課程的先驅，希望致力培訓優質人才。本課程專為熱衷交配和性愛理論，並有志投身賣淫與相關行業的學生而設。

課程特點
性學士課程旨在向學生傳授相關知識和技巧，理論與實踐並重，從交合和141市場策劃等不同範疇了解性學。性學士屬於跨學科課程，學生不但能吸收性愛的知識，同時亦會接受其他基礎科目的培訓，包括房中術、保健術、正宗莞式、和按摩科學。

ptgf分析組：賣淫市場步入大數據時代，ig ptgf需求愈見迫切。有見及此，課程創立ptgf分析組，專為有志了解援交最新發展及投身外圍界的高級臭雞而設。 ptgf分析組著重市場學與計算機科學，當中包括但不限於釣金龜科學、毒撚埋單學和洋腸烹飪等學科。ptgf分析組學生完成主修課程要求後，可以申報賣淫市場學為第二主修科目。

以下為課程大綱
🍁:
Bachelor of SEX

About the programme:
Introduced in the first semester of 2019, the 4-Year SEX programme is designed to meet the increasing demands on sex. The programme is offered by the best sex schools in the world and aims to equip our students with sufficient sex skills to ensure competitiveness Enjo-kosai market.

Year1:
SEX1001 Introduction to Sex
SEX1002 Introduction to blow job
SEX1003 Controlling Sexual desire
SEX1004 Basic Sex positions
ENG1001 English Vocabularies for Sex

Year2:
SEX2001 Sex Theories
SEX2002 Introdcution to Sex skills
SEX2003 Introdcution to Homosexual Sex
SEX1005 Advanced Sex positions
INT1001 Sex Practice (1)

Year3:
SEX3011 Advanced Sex skills
SEX6969 Sex Abusing
SEX3021 Safety Procedures for Sex
SEX3022 Homosexual Practice
INT1002 Sex Practice (2)

Year4:
SEX4004 Basic Sexual Harassment
SEX4005 Advanced Sexucal Harassment
SEX4005 One Night Stand
SEX4006 Prostitute Internship

課程絕密流出

dse 攞63分入唔入到bsex

做雞都要讀大學
又唔係教床上技巧 全部都係學術研究

起碼有個學位

定係床位？

Cls

睇到扯左

力撐

不如開埋Master la
BDSM

男人報唔報得 出intern係咪做鴨？

Year 3先學safety

當然可以 不過對於男性考生 我哋嘅入學要求會相對嚴格
例如需要擁有35cm以上嘅生殖器

聽講Hea Course嚟

放心放心，year 4加返個intern，睇下跟邊個媽咪搵食囉，出面咁多大“公司”

快啲搵我哋嘅學生出下火🔥

連登大把啦 咁都嚴格

molamola

當然需要 行行出狀元

需要70分 外加IELTS Straight9分

解禁

有邊個教

何順文

Keith Leung 🚬🚬

Professor Keith Leung
梁建勳 教授

141班姐姐🚬🚬

Miki姐🚬

呢個professor有料到🚬

Pro

係 我哋非常睇重呢個課程 所以不惜重金再三顧草廬請 梁教授出山

作為世界第一學府 呢啲嘢一切盡在不言中

假消息
聖誕係赤柱慶祝

讀到year3先學safety procedures 恒大當然係恒大 intern有得環屌

有 Intern會去金X港指壓 所以會有環屌服務

典報名

禾含萬歲！😼😼😼😼

我終於...
終於有機會...

詳情可以去嚟緊嘅info day了解更多

基本喇

恭喜呢位應屆考生

請尊重！謝謝！！

連登仔平均30Only

毒巴細個已經好靚仔

係

羨慕你

誰給我負評

分哂比你

又比？

有冇exchange?

？？
邊個呀
死毒撚

唔教sm ?

😹😹😹

荷蘭exchange 感受下Window girl

有 我哋會安排眾多出色嘅院校作交換
例如巴塞隆拿演藝學院 皇家馬德里演藝學院等
跟隨名師 C朗拿度學習超凡入聖嘅演技 並以此應用於假裝高潮等的高級技巧

😚😚

Poly有酒店做placement
恒大都可以開雞竇

呢啲係入學門檻嚟

💋💋💘💞💖💕💓💗❤️💚💜💛💙

搵食科

Homosexual practice

後面果位女仔大獲啲

星ching召喚

吓，最少69分

Gender study

Oscar Ma

其實Bio都可以放少少落去

😍😍😍😍

請埋欣師做客席講師

Diu
後面我黎架
女毛

呢科仲有趣過「運輸業優質的士及小型巴士駕駛及管理(榮譽)文學士」

拳打東大 腳踢埋土

香港駕大？

自資定會有SSSDP?

FREE

year 1入學
year 4畢業個仔都3歲了

Shut up la

通常應該Yr1入學前已經有個5-6歲嘅子女

樓主幾多歲🙄

3碎

sex practice點考

手天使

I passed

咁爆
jupas幾多分入到

Homosexual practices

要一男一女做pj

全政府資助定恒大自己倒貼搞？

Best9 63分

外加ielts straight 9

interview 會問咩

我同你ok?
Ps:靚仔

Shut up la you

我哋學校有念眾生 實踐社會責任
所以全款由學校所負擔

聽講之前有個year1傻鳩走咗去讀呢個course 之後接受唔到同性扑野之後F咗

Interview 係 Blowjob 同 Creampie Test嚟

Me...

😋😋

點解你要咁對我

愛你😋😋
Lets have a live in 恆大

禾地不屑同Poly呢啲野雞學校作比較

不得了
誓必引起一陣腥風血雨

先知達
之前達哥都講過煩似嘅嘢

岩左打左去含大 佢地話依科唔收mature student

以前我仲會笑鳩恆大 而家唔敢喇

0仔都要35cm？

YES 因為0仔都要鍛煉九九神功，用條丁舉重 舉車胎

又開辦搵錢神科

仲有Year3開始要internship

屌 笑死

禾地含大真系全世界第一學府

係 我哋非常關心學員嘅就業

要有stat course
要計幾時安全期

禾地唔理安全期，有咗就落或者生
大肚繼續搞

咁要有SEX5001 Sex techniques during Pregnancy

呢個係master course嘅topic嚟...

可唔可以淨係take INT1001同1002

屌cls

進修前景如何？

有冇lab要做

有

有冇electives?

4年每年廿萬學費
早鳥報讀有冇電視框

笑撚到

強烈要求SM技巧班之類
令性變得多元化

係咪可以驚警 樓主發放虛假消息 有意做市

已電子報案 樓主洗定8月15

又係度做假膠

不誠實使用大腦

依科唔係一直都有咩？我見我讀恆大個fd都係學緊類似嘅嘢

估唔到做雞都唔易

cls

SEX3011 Advanced Sex skills 係咪教多p同二穴?

抑或呢兩課書另外有一科教?

有冇關於multiple sex同埋sex toys & equipments 既GE?

有無周健完教授？

周健全

支持報警

有兩個SEX4005喎

性學博士周健全

吊 我真係好認真睇哂

Prostitute Internship

學院院長

Lecture slides preview

睇到好想入含大

變性
扶她
人獸

呢堆新概念都無
同物理堂教風火地水 有咩分別

d ciurse code 笑死

想學sm
請問讀邊個course好？

Sex abusing

SEX6969 Sex Abusing*

Homosexual practice 係乜撚嘢事

係床位

笑撚死我，哈哈😄

CGPA 4.0 tran唔tran到含大呢科

SEX4006 Prostitute Internship
做雞都有intern

做Intern會唔會冇咗隻豬
話曬處都叫有市場...
(利申：含大性供應鏈管理學系 yr1)

sex pratice學分幾多，上幾多個鐘

有興趣
但SEX3022可唔可以唔讀

陳寶珊

Bachelor of Sex
做雞就要學歷，呢個世界會變成點

今晚會出一份introduction to sex嘅lecture slides

有source，正啊🍁

今晚出

都係靠人組爸組媽俾我

sex practice

歡迎

基佬有無得報

你咁撚得閒，唔洗溫書？

已quit reju恒大BSEX😤

紅葉B真有趣

依科神科聽講好難入

Bachelor of Sex Technology 重難入

🐱

都立水商

讀到 yr4 已經過咗最值錢嗰個 period 啦
中學應用學習就好教呢啲

明眼人

應該要有sex history

唔教 唔夠practical

禾含學生不屑讀

而家係HD 咩

洋腸烹飪學

睇字都覺得痛

推

咁黃撚烹飪喇

喺個西煮呀，痛撚

Final year project:
成人電影欣賞與多媒體製作

拎晒d學生作品去賣
含大賺到笑

又真係設計得似模似樣

痴線 syllabus 都作埋

唔該晒你啊Dr. Hung

素人系列

想睇